「元朗有牛」形點三期開一田IMAX

點解又係開U記都係個類鋪,唯一亮點係開一田同IMAX仲有玩具反斗城其他執柒曬佢唔可惜

幾時開先

暫定話7月

間利苑唔係執左咩

果間係利小館

見到有outback

想要書局

已經有咁大間三聯

大馬路已經有齊大大間實惠三聯u記，依家仲開係yoho 個場同vcity一樣悶到仆街

有誠品就唔同講法

其實有咩鋪可以開
除非佢開ikea 果d
如果唔係好難有咩突破

我想要商務，大眾，誠品，唉，應該無

難以想像西鐵負荷，起多啲野啦香港人！

多左人自然有另一條鐵路

朝早你唔係屯門坐出去既話
元朗應該要飛1,2次先上到車

你估幾時先會有

太天真屯荃鐵路講左三十年都未有

誠品要個地方咁大新地邊捨得比佢再者租比誠品一定收唔到貴租唔合乎經濟效益

關咩事,人口夠自然會起
屯荃過多廿年都唔會起架啦,依山而建咩?人口又少,諗都諗到無可能